其實係工展會阻住曬

希望手足下次遊行繼續經維園
拆左工展會就可以好似818咁行